我家農地發現蛇蛋

今日在屋付近發現的，有無人想要 ？

如果無人要，想問下應該點處理？

蛇酒

見到都起雞皮

食左佢

諗起白蛇傳

蒸熟佢放返原位

標準答案: 換隻雞蛋落去/烝熟後放返落去

好閪補架

煎蛋

想睇人試食

痴撚線

on9, 蛇唔會呼蛋架

照下佢睇下入面有冇野

大部分蛇唔孵蛋，蒸完唔丟會係個田到發臭

發達啦
轉行賣蛇

睇下有冇受精，有就孵左佢，就黎冬天喇

賣畀蛇舖fat fat

［有圖］條蛇生蛋，食得唔好嘥。

係喎 但我呢個標準答案實無錯

煎蛇蛋好唔好味？

好似放大版嘅的嗒糖

未受精好核突下
受精有蛇係入面仲恐怖
千祈唔好好似上面咁食，或者打開佢

啲蛋有無寫返邊面向上？
如果無應該有啲蛋放反左會死⋯

上下反轉左已經唔要得

點知有無毒

賣到幾錢

唔識

反轉晒啲蛋會死

燒撚左佢

你拎走啲蛋
咁條蛇點

農友？
種開D咩？

養大佢做埋繁殖場賣蛇LA

我屋企人講搬開個江，見到隻蛇跑出去，流下這些蛋。

金塔定缸?

金塔

試下煎一隻黎食
唔好味既話
蒸一隻
再唔好味既話
炒一隻
再唔好味既話
生食一隻

下世唔好亂搬野

... 有怪莫怪.. 細路仔唔識世界

冇血絲姐係冇受精？

個Post幾多年前

煎

鬼知咩

樓主有咩遺言快d好講

金塔放農田？

搵蛇王

屌咪撚搞人啦
調番轉諗你係呀媽俾人拎晒啲仔女都傷心啦
On9當好笑仲拎上嚟問

cook and eat them

樓主小心飯鏟頭蛋

蛇蛋24小時左右一倒轉會窒息而死

唔好轉動 keep 住26 30度 60 70日會出世

燒晒佢

記得好耐之前有個post係煎蛇蛋

射篤精落去睇下會唔會有人蛇出嚟

去金魚街搵爬蟲店養啦
條蛇又冇侵害你
放佢地一條生路

經典連登仔回覆之一

換做雞蛋

on9仔

你搞佢家園，樓豬小心d

你好低能，我鐘意

點解要蒸唔烚？

$2隻

好搞唔搞搞金塔樓主rip

會唔會認錯雞蛋呀

條蛇唔係到直接打開佢黎睇啦

樓主已完

放佢地去深山啦
唔好整死佢地咁無陰公

打爛或者攞走番屋企驚唔驚d蛋會有氣味比條蛇追蹤

d蛋咁大粒，蛇媽媽應該都幾大條

想要，一隻兩隻都好，想試下孵化出嚟

樓豬去拜一拜神先好啲喎

痴撚線點解會有人去郁金塔

試下抱住佢之後點火 會有意思不到既事發生

隔離係咪裝骨灰 有怪莫怪

好郁唔郁 郁金塔 為左啲蛋 值得咩

金塔就唔郁得？咪咁撚迷信啦

郁一郁佢個金塔就出事 POPO做咁多陰質野又冇鬼搞佢地
咁撚小氣又冇正義感依家啲鬼

屌又係 幾時有正義鬼

隻蛇

想要可唔可能孵到出來

時運高入錯post有怪莫怪

我報定入境處先

連登迷信能多到
真係有鬼嘅話 三萬曱甴死晒啦

放一粒落雞場到
比隻雞孵化
之後就冚雞鏟了

唔明

家中寵物蛇生蛋 連登仔大膽落鑊煎蛇蛋嚟食 中醫：不建議食用

hk01唔貼link

比你郁過已經玩完

蛇蛋能吃嗎？很多人都有這樣的疑問，看到有的蛇餐館裏面的有蛇蛋菜譜，想吃但有怕有問題。畢竟蛇蛋不能和雞蛋、鴨蛋那樣普及，是一種新興的美食菜餚。其實，蛇蛋不但可以吃，而且有很高的資源作用，同時也有一定的藥用價值，和蛇肉的功效相當，但蛋白質含量要高於蛇肉很多，因此，蛇蛋其實是一種很好的滋補食材，只是野生資源受到國家保護，很珍貴。

很多人擔心毒蛇蛋會有毒，不能吃了，其實這是不可行的看法，毒蛇有毒的部分只是在毒牙後面的毒瓤中，其他部位都喝無毒蛇一樣，沒有毒性。再說，蛇毒遇到高溫後立刻就會消失毒性，根本不會吃下引起中毒的問題，大家可以放心的食用。

搞鳩金蛇塔 樓主下世小心d

三色蛋、鹵水蛋、鹽焗蛋....

叫左你班閪仔幾閪多次
有客仔係樹就唔閪好丟我架嘛

津路水泡係對付蜂巢架喎
呢個定律黎

美味

仆街 拎走人地d仔 樓主你仲有冇人性有冇良心架你起碼都放返d雞蛋落去丫蛇媽生蛋好辛苦架

香港?

頂！

農曆七月先黎搞金塔

點會係金塔
塊田樓主咖嘛
有金塔你估佢唔知？

樓主已rap

見個個都唔敢郁
裡面放金都無人偷

你確定雞會輸？

我好想要一隻

咩係金塔

成年雞VS蛇幼蟲

諗都諗到

諗起奇幻潮套蛇妖，樓主下世小心啲

你確定你搬嗰個唔係金塔？

嚇到甩蛇皮

點解農地會有金塔

拎比d冷氣機有雀巢嘅人交換

唔係邊咁多米你食

唔識咁多神神怪怪嘢
但搬開咗金塔就有蛇走出黎
又有蛇蛋

客觀咁去睇
好難唔令人諗多咗

同問

龜蛋都好似無人食

你咪由D蛇蛋係度囉, 就算孵左出黎都好快走架啦

而且蛇蛋軟殼又腥好難好食

成班垃圾連登仔共產黨都唔驚驚啲怪力亂神

金塔有蛇咁點？
唔識求解

打兩隻字 都唔Google?
放死人骨

乜撚野

賣爬蟲鋪啦屌

由得佢會變蛇仔～
可以照照佢有冇血管同標靶，有即有受精
無既拎曬去煎都得
不過樓主你錦樣反轉曬佢地多數變死胎
（（個胎要著床，如果轉左位著床會斷會失敗

支那01成日係到偷料報

起邊，我有經驗Full蛇蛋。你咁晒法批蛋會gg。

上代係咁啊

火攻

咁似回帶既
好多年前高登有同樣既post

樓豬仲未上水

入嚟就係睇呢個留言

要保濕 放心比我full啦

留tg plz

睇縮圖都想嘔

我想要呀
比我養大佢

睇多啲 國家地理雜誌套 毒蛇侵襲 學捉蛇

你唔食雞蛋？

農曆七月...

想養

屌 笑撚左

佢可能以為會變西方神話故事隻Medusa

你有病嫁？啲蛇成日走出黎咬鳩人地啲仔女啦！條蛇又有冇諗過人地感受呀？你都幾撚好笑

放蛇師

道德撚
咁你又食雞蛋

金塔,樓主rip

你食受精雞仔蛋？

d蛋係咪你同條蛇交配生出黎架，柒碌[sosad

貴過賣汽水罐

蛇仔可唔可愛

想要

今晚大蛇就黎你屋企搵你

Sorry this is 兒登
第一頁全部reply on9當有趣
但係依度好buy

對唔住 入錯post我都係出番去先

想睇下你個農地

唔係平時放返落墳下面架咩

又啱

裝先人骨灰既 多數成個骨灰龕放落去
有好多金塔都裝大份既 有d係一塊塊無化晒成全灰既

有無睇奇幻潮講蛇精嗰集

屋企有金塔

佢咁反 死撚曬了

講完金塔樓豬就唔見咗

cls

求下你唔好搞佢哋
放返原位 已經係保育緊本地生態

個金塔係你自己屋企人定點㗎
自己祖先冇所謂
三唔識七嘅你就仆街

睇幾耐歷史
傳統南方人習俗係唔會燒到變灰

有幾可會咬人
係香港人本身已經少見到蛇啦 佢哋又驚人
唔搞佢自己會走

等佢孵蛋出嚟，樓主就可以斬白蛇起義

大陸人會食

屌你咩金塔

乜依家會有蛇蛋㗎咩？春天先有架？

食撚左佢

以前唔係有個實驗做類似野咩
用雞蛋打d人精落去

啲狗癲起上黎都會咬人啦你又點知條蛇唔會見人就咬？

蛇精
當我冇入過呢個post

蛇蛋溝固固固蛋溝雞蛋

什麼是屋 付 是屋村
0/5
請注意錯別字

秋風起三蛇肥

其實會點？條友會返生？

唔好反轉啲蛇，啲蛇會死

秋風起

唔識野嘅人唔會比人笑
唔識野衝出嚟柒嘅人 抵比人指住個頭嚟笑㗎on9

你係香港搵條蛇你唔搞佢見人就咬比我睇 搵到嘅我成條吞落肚
睇你個樣 你連香港有咩蛇都唔撚識啦on9

啲蛋比你咁搬
應該全部死曬

樓主安全嗎

好癲

蛇仔明

射完精嘅明仔

Me2

仲係蛋未成形咁算唔算蛇

夜晚咬樓主蛋蛋

係老母個肚嘅胎算唔算人？

我又有諗 係咪想講附近

無論係屋村定係屋企附近都請注意錯別字
抵制錯別字有理我做起起

有咩實驗好做
啲dna都對唔埋

點解咁手賤要搬走啲蛋？一搬就死

屌你蛇妖

金塔好似係放人骨唔係骨灰

可能係蛇精生既,樓主RIP

仲友早你3秒留咗言

我冇入過黎笑 我出返去先

應該受精卵好多蛇仔出來，樓主係咪想用來補一補

You too

Why

想睇

樓主一句有三四個錯別字 真係要注意下

轉生

你都唔閪識嘅

我發現你都幾搞笑！我真係好想問下你點定義搞定唔搞？你點知道你行過經過條蛇會唔會係已經覺得你搞鳩佢？你講到年中唔少人行山俾蛇咬係專登去搞鳩條蛇咁用下你個撚腦諗下野先好出聲啦唔好同我講有咩蛇嘅品種啦係啦係啦知你識哂所有蛇啦大蛇專家on9仔

報警搵蛇王處理好D喎
你又唔知佢地有冇毒, 唔好亂咁俾人

好食喎清

唔係骨灰，直情係骨頭黎

迷信撚最撚on9

叫人唔好搞佢, 意思係叫大家唔好主動攻擊條蛇, 因為唔係專業人士既話, 你唔會知條蛇有冇毒, 但可能你又想走埋去打佢, 反而增加左被咬既風險

如果你見到蛇, 同佢保持距離就可以, 但如果佢係市區/多人既地方/住宅出現, 你驚佢會咬人既話, 最好既方法應該係報警搵蛇王處理, 唔好自己去打, 令條蛇認為有危險而攻擊你, 增加自己被咬既風險

如果你行路, 好怕遇到蛇, 怕係你唔知情既情況下令到條蛇以為你攻擊佢而咬你, 你可以:
- 避免草叢密集的地方
- 避免把手或腳伸入罅隙或洞內
- 留意樹枝，因為蛇懂得爬上樹木
- 穿著長褲及不露指的鞋（不要著涼鞋或拖鞋）
-在湖中或河中，特別是在雨後，進行水上活動時要小心
-使用行山杖去探索草叢和懷疑有蛇出沒的地方

詳情可參閱嘉道理農場暨植物園 - 遇到野生蛇應怎麼辦?

樓主有地, 做工程
又會生金蛋既蛇
.......
.....
....
...
..
.
要唔要人含

岩岩立左秋

秋風起

樓主咁樣拆開佢哋
D蛋要跟返原本個上下嚟擺架 最好係喺每粒蛋最高點用marker點一下用嚟記認 keep番你執到佢哋時候嘅濕度/溫度應該ok

原來今時今日咁多人仲咁迷信
鬼可怕定共產黨可怕？

咪會比野搞囉不過呢啲野就信不信由你既

我屋企隻龜都係咁生蛋

扑爆佢啦

太多人對蛇有偏見
認識太少同蛇自細已經被教育成醜化嘅角色
好好地一隻動物
連登仔好似同佢有仇咁
仲咁多人搵無受精嘅雞蛋嚟比
真係冇常識到應佢地都費是

金塔係放成副骨殖入去架戇鳩
而且仲有指定擺放次序，好有技巧架。

我屋企人唔係咁 下 我屌呀
比師傅水鳩左

樓主嚇到唔敢上水

金塔多數係安葬土葬夠期起返上黎嘅骨殖。有時夠期起返上黎嗰陣先人骨上嘅肉仲未化曬，要處理好先可以放入金塔。

屋企人比人火化完放入金塔再一段時間放落個墓下面

屋企人郁 唔係我

YES

如果金塔入面係你d親戚應該就冇野嘅

係到住咪pk

原來有咁嘅方式，長知識

鬼？係咩碰啊
共産黨好恐怖架

成個骨灰龕放落金塔度
個陣我都心諗做乜鳩
金塔包住一個再包住個龕

Y?

佢搞我屋企

佢死好過我死啦on99

n年前嘅科普節目講，爬蟲類嘅蛋係同鳥類唔同

對唔閪住

唔識唔緊要
咪搵下資料睇下書
On99衝出嚟柒真係頂唔撚順

笑撚死咗

（突發）窗口多左好多密蜂

你唔理佢就ok 㗎啦，蛇又唔會食你d農作物

你堆祖先真係多撚謝你先

係囉，連登仔幾時變到咁迷信

水炮有鬼用

笑到仆街

鬼節唔好亂嚟，蛇好邪下

係 但係仆街政府起到成個香港都好多蛇型建築

動物撚死咗去邊

我以為佢係講緊偷渡o個 d 人蛇

有怪莫怪

點解會疊起

蛇媽好慘 返到來啲蛋唔見晒

雖然你可能已經整死咗佢哋
但建議放返原位睇下有冇啲可以自然孵化

個post愈追愈好笑

以前隻龜會自己食番

一年前
香港嘅蛇陣
蛇蠓救港

蛇蛋好補
建議生吞
可以出多幾Q

大蟒蛇既蛋